%%% Copyright (C) 2019 Vincent Goulet
%%%
%%% Ce fichier fait partie du projet «Atelier d'introduction à la
%%% science des données»
%%% https://gitlab.com/vigou3/atelier-science-donnees
%%%
%%% Cette création est mise à disposition selon le contrat
%%% Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0
%%% International de Creative Commons.
%%% https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/

\begin{frame}[t,plain,fragile=singleslide]
  \tiny
  \vspace*{10mm}

  \begin{adjustwidth}{15mm}{15mm}
    \raisebox{-1.4mm}{%
      \includegraphics[height=4mm,keepaspectratio=true]{images/by-sa}} %
    Vincent Goulet, {\year}

    {\textcopyright} {\year} par Vincent Goulet. «Introduction à la
    science des données --- IA et reconnaissance de caractères» est
    mis à disposition sous licence
    \href{https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr}{%
      Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0 International}
    de Creative Commons. En vertu de cette licence, vous êtes autorisé
    à:
    \begin{itemize}
    \item \textbf{partager} --- copier, distribuer et communiquer le
      matériel par tous moyens et sous tous formats;
    \item \textbf{adapter} --- remixer, transformer et créer à partir
      du matériel pour toute utilisation, y compris commerciale.
    \end{itemize}
    L'Offrant ne peut retirer les autorisations concédées par la
    licence tant que vous appliquez les termes de cette licence.

    Selon les conditions suivantes: \par
    \begin{tabularx}{\linewidth}{@{}lX@{}}
      \raisebox{-5.5mm}[0mm][7mm]{\includegraphics[height=7mm,keepaspectratio=true]{images/by}}
      & \textbf{Attribution} --- Vous devez créditer l'œuvre, intégrer
        un lien vers la licence et indiquer si des modifications ont été
        effectuées à l'œuvre. Vous devez indiquer ces informations par
        tous les moyens raisonnables, sans toutefois suggérer que
        l'Offrant vous soutient ou soutient la façon dont vous avez utilisé
        son œuvre. \\
      \raisebox{-5.5mm}{\includegraphics[height=7mm,keepaspectratio=true]{images/sa}}
      & \textbf{Partage dans les mêmes conditions} --- Dans le cas où vous
        effectuez un remix, que vous transformez, ou créez à partir du
        matériel composant l'œuvre originale, vous devez diffuser l'œuvre modifiée dans
        les mêmes conditions, c'est-à-dire avec la même licence avec laquelle
        l'œuvre originale a été diffusée.
    \end{tabularx}

    \textbf{Code source} \\
    \viewsource{\reposurl}

    \textbf{Couverture} \\
    Jeune iguane vert, ou iguane commun (\emph{Iguana iguana})
    photographié à Grand Cayman. L'adulte mesure environ
    1,5~m de la tête à la queue, et certains spécimens peuvent
    atteindre les 2~m et peser 5~kg, ce qui en fait le plus imposant
    des iguanes.

    \textbf{Crédits photo} \\
    Couverture: {\textcopyright} Charlesjsharp
    \href{https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr}{CC
      BY-SA 4.0 International}, via
    \href{https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Green_iguana_(Iguana_iguana)_juvenile_head.jpg}{Wikimedia
      Commons}. \\
    Classification $k$-NN: {\textcopyright} CWenger
    \href{https://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/deed.fr}{CC
      BY-SA 3.0 non transposé}, via
    \href{https://commons.wikimedia.org/wiki/File:KnnClassification.svg}{Wikimedia Commons}.
  \end{adjustwidth}
\end{frame}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-engine: xetex
%%% TeX-master: "atelier-science-donnees"
%%% End:
